頭先出旺角，好多有女既都係高大男

就算唔高大
起碼五呎九十
拖住女既
十個入面
一個6'2
一個6'1
兩個6'0
兩個5'11
三個5'10
一個5'9
報導完畢

頭先係旺角見到 有個5呎1係度睇高大男
報告完畢

我夠五尺十啦
咪又喺屋企打飛機
共勉之啦巴打

男人無5呎9算殘廢啦清

頭先出旺角，發現好多有仔嘅都係男

身高同有冇女不成正比

屌你我180
咪又係毒